Brainstorm下點攞返中間派支持

有啲野係work :
活動：
民陣遊行適合佢地要安全的心態
和理非活動例如祈禱會、媽咪集會
視像：
逆民意政府回應，對社會造成影響
街訪民意eg from 弱勢社群，司機，普羅大眾，父母，家庭

打感動民意：
(可能有人唔同意）昨晚示威群眾對社會造成影響致歉但強調年輕人不想放棄理想
家庭可以點支持年輕人（街訪）